國際線要人！全世界一齊打9香港！

點解要轉Icon？
轉Icon除咗係一種表態之外，其實係用嚟引起國際迴響，希望國際焦點集中返係香港。我地香港人距離27號國歌法二讀仲有十日，我地點樣可以令國際再一次注意我地，求集思廣益！

下，但係之前轉過好似冇咩作用咁？
其實今次同前兩次有少少唔同，第一次其實係叫做成功，因為當時運動初期，大家轉咗做黑白色嘅洋紫荊，令到多咗人睇
而第二次白絲帶係撐醫護人員
國際好自然Focus落醫護而唔係警暴
今次特別選用紅色，喺心理學嘅角度，紅色比較Eye Catching，而且「SOS」係國際通用語言，大家只要見到SOS會自然產生好奇心㩒入去睇文宣內容，增加大家嘅Insight同埋Engagement,同時因為大量嘅Icon都係呢個，令到外國人會想了解咩比疫情更緊急

咁即係點，係咪非轉不可？
咁又唔係，最後嘅決定權係喺你手，而且每個人都有自由選擇自己嘅Icon。

咁有冇例子證明轉Icon係Work？
其實以往都有，例如之前蘇丹軍政府打壓人民，全世界為左支援，真係好多人轉咗藍色 #blueforsudan
我地唔可以肯定轉一轉個Icon係咪會有好大嘅影響力，但係我地唔敢話完全冇。喺成場運動裡面，我地都係憑住冒險嘅精神，所有野都係不斷試同改良，我地再試多一次，大家話好唔好？

國歌法就嚟進行二讀！
運動又就快一周年！我地需要五湖四海嘅支援！

「Social Media Icon 請求國際支援」🌏🇭🇰🆘

由於疫情持續蔓延全球，國際焦點慢慢已經開始轉移至武漢肺炎。國歌法就快進行二讀，而警暴問題亦都有增無減，為咗令到全世界再一次留意香港嘅近況，希望各位可以將自己社交媒體上嘅Icon轉換至上圖，務求發動一次網路大洗版。同時間，我地除咗圖像表態外，亦都希望各位繼續支持國際線嘅行動，例如繼續喺Reddit Upvote有關反送中以及警暴嘅資料，同埋喺Twitter Retweet 每日嘅新聞報導。各位手足加油！

#changeforhongkong

Change Your Social Media Icon Challenge🌏🇭🇰🆘

Recently, the world has shifted their focus on Wuhan pneumonia COVID19 as the viruses spread globally and seemingly forgetting about the police brutality and unjust law systems in Hong Kong. The law of National Anthem (a law that violates human rights and freedom) is about to be read the second reading in the legislative council on the 27th.

We’d sincerely love you to change your social media icon as the picture above and stand with the people who are courageous enough to fight against the authoritarian government and the CCP. Besides from the challenge, it would be pleased to have you following some related news accounts and upvote or retweet useful facts about how the government treats people in Hong Kong in both Twitter and Reddit. Thank you so much! Add oil guys!

#changeforhongkong

push (已轉)